既然玩18區，應該係平時將啲文具放係啲坑渠草叢到啦

大家都係街坊，文具梗係一定唔需要跟身啦
平日擺定啲結界師工具係狗鐵附近嘅坑渠草叢，邊個經過用都好啦

其他職業都可以試吓

咁樣先至真係用地理優勢

P牌無得推